今晚照舊各區開花！！！革命唔可以休息

要食住個士氣，停一日就無架啦

遊行可以休息，始終全日無哂地鐵

大家幫P牌仔推下

大家記住香港進入左緊急狀態！！

［警世］請正名今日唔係休息日，係文宣日

港鐵昨天稱今日上午暫停服務，至中午時分仍未有恢復迹象。有傳港鐵於下午1時半復駛，港鐵稱：目前仍在評估情況，現階段未能確定恢復服務時間，有消息會盡快公佈。

岩